[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1739)

me

Fast

大波ok?

訓醒對答案

下半場未?

伊高斯[-0.5/-1]

2.5b

紫出一場

有機會屌埋今晚就無得再同大家屌波了我感覺到

Av巴

已經feel 到48會入

靴蒙特半大

中曬派

留名喔

我

無事既

我了

深潛咗兩日一上水就見到AV巴咁講
呢兩日啲波大注咗?

反cup未

巴甲炒晒
我本身最中意玩盤 半全場 -1呢個組合
韓仔竟然買左半大全大

係咪得我買咗匈牙利小孩

紫炒一場

我屌咩伊高同羅馬都回左成0.1

大波已死

咁都要針 痴撚線

u21全大既手足要加油啊

不如再大雨啲腰斬

我發覺U21班友真係唔鬼識入波 讓深盤九成都輸

同路

入波未呀屌

入波啦屌你班小朋友

咪撚讓和啦 唔入俾人入啦

Lm

再唔撚入波我燒死晒你地全家阿

不如腰斬啦屌

大雨到咁點踢

1:0 腰斬啦

屌 咁低水開唔到

4589
4串5半大

u21都幾勁
殺半大 全大 主-1 客+1 客勝 和

痴撚線

eagles 斯巴達-1 多德w

開超低水主W..

U21比狗賭

Blacklist u21

荷乙半大

荷乙半大全大

屌完個荷乙半大可以玩即場
今日啲時間咁Fit

訓陣起身玩即場

踢緊咩架...
D射門....
屌...

瑞典快手屌多粒

廢到 以後唔賭了

U21唔識入波架，入到一粒都要偷笑

PSV燕豪芬
FC燕豪芬

半大已死？

燕青有無同路

賭到冇盤都要玩 中晒毒啦

買左半大

垃撚圾兩隊 75mins 得一球

啱啱訓完
玩完再訓
訓醒再玩

往死裡打

一陣個幾場歐國聯賽。。
直覺好西。。

2倍幾嘅全細

擺明瑞典1-0收工啦

-1針

閪到痴線

屌 全大1.5幾都開唔到

荷乙一粒都無

rkc1:0

甘堡爾1:0

燕青快撚啲入波

On撚9

U21閪杯

U21妹撚完未

4589半大上啊

靜

伊高斯1:0

U21以後唔撚買

psv青年 13分鐘5c

屌你老母咩 1:0 係咪on9

E go C

伊鳩

阿梅唔該要4球

1.59 2.5b 屌你

U21 黃牌5.5b cashed

冇波入有撚用咩

垃圾細路

馬會精選 係開呢場 cashed 大波

紫蛇都唔信

屌你老母閪u21

屌你老...
睇得出係冇心踢

U21玩完一場 真心不了

我買嗰幾場得1場有波入

屌你老母 仆街死啦u21

瑞典無咗力架唔識nba

得3場有波入

痴撚線 我屌 針哂幾日贏嘅

羅馬尼亞回到

仆街整場u21出黎撚賭仔

琴日先中咗一次英撚伏，全場0:0都夠膽死

EGOC可否半細

u21 仲唔撚派彩 點買

屌你老母 重心玩馬算 次次買波都針到傻

不可以

今日港女日

半大jump

入完唔入啦

唉 場場啲比賽閪到

德國唔撚開 開場on9瑞典 屌你老母

今季荷乙好似無咁識入波

咩柒都細

psv針

件黑鬼係咪弱智

痴尻線

燕豪芬青年隊識入波未

全細日

U21收米

屌你....又針2000蚊,,,

屌你老母燕青

己經唔識柒買 1.59都開唔出

一定係

差3場收返個本

狗會精選 skip哂今晚堆西波了

Psv廢青反cup ok?

多德半大

半細全細咩柒都細 點玩阿

琴日全半大 今日真係全半細

揀左場00添

烏德識贏波唔撚係呀

阿梅爾城唔入就比人入啦

今日堆波都味踢哂

我已經好少買半大...
一買都係針

買左479半大 jump定先

唔識買了 得返500 係咪cash out

Easy go

呢到唔係興場波都未開 已經叫定針嫁咩 cashed

半大

4589
4串5

波蘭

馬斯1-0

🤣

全部冷門fg

阿梅好波
比人入多粒

屌你老母psv

好彩兩點買唔切

意大利 初盤半球 依家一球 係咪食撚滑

半大黎料

1-1？

阿爾馬nba

痴線nba

全部隊多粒

1分鐘半大

5 8 9半大差你地

秒cup
咁都食撚咗個fg

全部開半大

反而最低水果場半大仲未入波

燕青半場cup

話唔埋真係有人買半細

我買個2場快nba

開大細好過FG
荷乙神奇NBA
一係全唔入
一係狂入

Psv

要叫了 隊多場 收返本先

伊高斯快啲半大啦

垃圾燕青俾私家雞入

伊高斯 入多粒

我買過
威廉二世 半場3粒
全場其他

半大只需1分鐘

點解今日啲賽事咁閪

Cup啦屌你老母燕青

Psv 小孩 cup 未

3場半大 兩場叫緊糊

甘堡爾入多粒

差第8場
快
一人一粒

屌 串4場半大 咁都串中fc燕豪芬個場.....

伊高斯快半大

抵輸

我都串中第8場

一場就收返本 我願意

仲要得佢一場開

甘堡爾唔入就比人入啦

靴蒙特
丹保殊
唔入比人入

好彩買4x4 另外三場都1-1了 唔串就正啦

阿狗psv反cup未

唔係荷乙 真係唔買半大

屌你老母PSV

點解唔4串5
你預佢斷硬1?

俄仔角大 波蘭盤 比利時大波 羅馬尼亞盤

啱
專登買荷乙半大
平時都唔買

全半大

比多場半大我

意粉轉-1

火雞

一陣開77台賭一場即場算
其他買事前

psv後生仔半場cup
psv未來靠你地

伊高斯 比力阿

轉兩個盤 唔好事

世盃波蘭都幾廢吓
買親都輸

可能下半cup

有咁既預感 寧願羊少d 好過一輸輸多注

甘堡爾快入啦

有冇人要土耳其

就開波先轉盤即係

Bingo

好緊張呀 差一粒差一粒兩場都

差伊高斯 一係入一係比人入啦

真

屌你老母斯巴達

仲有十幾分鐘等奇蹟出現

幫你嗌 ec go

睇落好hea...應該冇了

Nba la dllm

伊高斯唔入對家入佢老母啦

唔睇好贏到兩球，skip

靴蒙特 丹保殊
快半大

甘堡爾 前進之鷹入多球啦

甘堡爾快

靴蒙特 丹保殊
互射一粒先ok?

荷乙nba

入波未

好痛苦呀 是但隊一粒都收返少少

買左斯巴達半大

伊高斯

就係冇買呢場

點解會揀左最熱果場半大過關

靴蒙特
丹保殊
入多粒比我蠃多啲
我唔想淨係收息

甘堡爾唔入就比人入啦屌你老母

買咩2千蚊咁大注

靴蒙特已經取消關注

Easy go one more

Ecgo 入一粒 我自含

可能又1分鐘兩粒呢

屌你老母psv肯入未

lm

2-0

伊高斯 goall 好波 3x1終於唔洗輸啦

俄羅斯 9.5s 可取

希望

E9c

U23要幾時先派

Ecgo

U21 半場重未派？

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。

甘堡爾入多球開半大啦

過到關了 比多關我

psv ego 阿梅?

甘堡爾唔入比人入

甘老母 隊多粒收多6注

斯巴達真係西波

4 7 9

靴蒙特
丹保殊
1分鐘兩粒ok?

靴蒙特比多粒

靴蒙特輸埋

有冇咁耐
屌！買唔到俄佬

支持既

斯巴達 3.5B jump

腦殘同利雲度夫斯基
一睇都知邊面贏
意假落地獄啦

靴蒙特
丹保殊
差1粒

差1粒

應該開波先派比你

屌咁多場荷乙半大揀點解要揀u21
我真係好撚on9

無milik要客了

場場有波入

甘老母 臭靴 都差一甩呀 我要派

荷蘭人好正氣

屌 仲未派彩

得斯巴達一球都無 dllm

買左u21 半場

屌！都成個半鐘啦

u21我都有買 仲要琴日買埋英撚 精選兩日都買 真係弱智左

同時半大得唔得

fast

好痛苦呀 各隊一粒起機

阿妹psv反cup 未

琴日skip左反而今日買左
屌psv上啊

仆街甘堡爾唔入就比人入啦

差兩關呀

Gchi
首先快啲開靴蒙特

In fabianski we trust

隊一粒唔貪心

斯巴達nba未

第10場? 全大其他開3/3.5 佢就開3.5 仲要最低水 即skip

靴蒙特
丹保殊
是但入一粒都OK

支持

甘堡爾入波幫手足贏錢阿

我買左燕青客w姐

隊多粒肥仔

意仔

燕青 goalllllll

未

注定收4關錢

唔派就訓了

本身想要俄佬+1

原來青年隊 咁應該穩陣既 下半場456

羅馬

屌你啦肯入未

靴蒙特兩隊加埋20射門都開唔到半大

我愛荷乙 荷乙愛我

靴蒙特真係比狗屌算啦

塞爾
比利
羅馬

土耳其塞爾維亞有無同路

都好 西燕 當自己蠃

羅馬尼亞如果輸盤 真係會後悔點解唔揀伊高斯

甘堡爾老閪都要入多球!! 過撚緊關!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

荷乙賭完當無賭過

羅馬尼亞

完

15射得1中 blacklist先

中場

伊高斯3射2中2入

塞爾goallll

未

6場半大 中4場

屌佢啪多粒都肥

荷乙亂唔好Blacklist
下次就開比你睇

差甘堡

長追psv青年隊半大算

EGOC 果D先叫有效率

你都玩左兩次啦 夠啦

係咪褸block

垃圾甘堡爾

開左咁多場半大 好似有唔少手足有贏

Av大哥 即場4穿11啦

塞爾維亞半大

上半一定要goal呀塞爾比利

2場都skip左 祝贏

收少少息
一陣比返馬會

全買半大?

半大阿塞爾維亞

即場穿起佢

屌你老母波蘭仔

狗會今日居然開兩場角咁好死

再黎

屌 訓過龍
重心伊高斯無買單頭

玩電視有播嗰場算

想玩比利時 但係310堆link又lag

2 0

6穿22 中四關 收幾注飛？

自己計

唔順無咁過癮
電視有播幾惡賭我都玩
唔知點解睇親電視賭命中高好多

電視堆link快阿

lkk世三唔好玩野啊

咩台有播呀 冇now

3x1 串佢半大

77台

意大利唔對路..

77台有播 上馬會仲有662都有播

Nba半大塞爾維亞

奇妙電視77台有波睇
意粉對波波

意大利繼續刷角

車狗又刷角

收返個本

11.5s 想要

塞爾維亞半大阿 唔入比人入

即刻開電視先

無輸贏 都唔錯

要了

啪一粒就肥 唔緊要 再叫

俄羅斯1:0

俄仔

意大利半場一球先

兩隊搞乜啊
打咁弱既隊都入唔到粒
上半入完慢慢梅我唔理你
你入都未入就快啦

俄仔炒9佢老母

羅馬尼亞果場可以入定無柒頭

意粉刷角啦

10.5a

比利是 塞爾

奇蹟nba半大阿塞爾維亞

比利時入未

半場先買算

火雞cup佢老母

已經踢左一半啦 仲唔入等幾時？

塞爾維亞奇蹟半大

比狗射乜春

塞爾㩒屌唔入

馬迪朋友隊半大

塞狗奇蹟半大

意大利個垃圾入波未？

俄佬2.19

塞爾想點姐

比利時又入未啊屌

比利回到有17蚊了
是否可以收息

塞爾維亞秒速半大

羅馬尼亞入一球就訓

好蠢買-1同客客

比狗又玩野

Nba半大 塞爾維亞

我訓過龍無買盤
等緊即場
頭先條3x4最後同唔同路

屌

我都係

奇蹟半大啦塞爾維亞

12燕青針

比狗個陣好撚勁
有乜可能贏唔到

半場一粒炸塞爾 比利

dodo係唔係到。。。

比利時半客針 波蘭大波針 羅馬尼亞針

喂塞爾比利 客客啊你老母
30分鐘啦
做緊乜？

塞狗

意粉冰c

甘堡爾比多2球黎

Nba半大塞爾

黑山 俾人禁屌

比1:0

比仔🎉

塞爾goal未

屌 仲未入貨就入左波

我發覺大家屌完個隊就即入，大家不如屌多啲

比利時Goallllll

有甘堡爾唔要要左燕青又係on9抵死

意大利入波未呀屌你

阿妹都反cup
屌你psv上力啦

奇蹟半大阿屌你老母塞爾維亞

燕豪芬反CUP好嗎

劇本話唔會入零比零完場

羅馬快啦

3:0

得巴有無下隊心水

烏理垃圾黎都輸
on撚9

唔報邊場你講黎托咩

渣古都識入波

FC 燕豪芬有無奇蹟大

塞爾又想殺幾多賭仔？

意大利我屌你

奇蹟半大塞狗

頭先個球係喂到埋口 唔入真係可以落英乙

點解我會串咗荷蘭廢青

意粉同羅馬尼亞禁屌緊人都可以唔入波 垃撚圾

阿梅比多球
唔入比人入

塞爾十幾分鐘都入唔到粒可以空難了

土耳其半和是夢嗎

甘堡爾比多粒黎

仲諗住猜到半場蛋蛋 半場先買 jump

意大利真係廢成咁？ 0入球

你老味快入啦羅馬尼亞

屌你psv廢到

Jump

意大利好廢

秒速半大塞狗

荷乙得斯巴達冇入球 做乜鳩

比D信心

比利時 俄羅斯 上！

塞爾12m

又啱啱訓醒

心靈投注中
實際投注針

塞爾10 goallll

意大利可以摺埋啦你條垃圾

塞爾nba半大

塞爾屌打唔入以為輸得

塞爾奇蹟nba半大

比狗半大未

入多球半大阿塞爾

6成控球得3射門

意粉咁都唔入

買左燕青w 多德w 鹿特-1既手足可以排定隊上ifc天台了

咁廢都cup到我幫你吹爆

心靈比利時3:0

真係廢到 世界盃入唔到係應該啦 你班垃圾

意粉係中場打邊爐算啦

士耳其好垃圾 俾俄仔㩒屌

土耳其反杯

不了

波蘭好波

波蘭goall

意大利

鹿特丹斯巴達30分鐘4球完我上車夢okay?

波1:0

波蘭靚波

波蘭fg

意粉

笑死

刷角意粉全隊斷腳

lewan

全客

黑山ng

Pav gogogo

意粉取消關注

22psv青

Psv22啦 信心信心

psv上啊 cup埋

波蘭goal

半客 差一場全部半客

好彩無上意粉大船

奇蹟半大塞爾維亞

會絕殺

烏德都贏唔到

土1:1

斯巴達快開-1

送c送撚到咁

甘堡爾快撚d入多粒

啊梅唔入比人入

羅馬fg是夢嗎

呢個應該窄d了

奇蹟半大阿塞爾

羅馬尼亞入未

不是

買了3.5B 已jump

下次唔撚串
直屌單頭算
最有信心個場開左大
差斯巴達-1

冷靜抽射

除非見到耶穌

屌
俄仔個7號浪費曬
如果唔係一早30唔撚洗屌波

意粉個20號

羅馬尼亞plz

欠羅馬利亞

開到全中捐100比日本災民

入呀羅馬尼亞

Psv反cup一世球迷

羅馬尼亞快入 我了

意粉窄d囉

泰斯達gel得

刷完未

荷乙睇初盤就得
退盤全部都炒緊人

psv仲有12分鐘
你得既

有睇開 生性呀psv

咁捐夠500

psv

波蘭半客幾多倍

有機

意大利 比利時 大波ok?

半場開大果場就唔開 馬會又贏

強貼留名 聽日起身睇結果

鹿特丹開到大
派$100

6.5

啊梅唔入比人入
屌你老味

俄假半2全2ok?

Gchi

100咁少點幫你嗌

8mins psv add oil

快入
比多球

訓醒對答案
多謝LKK

psv
上啊最後機會

荷乙過關斷一 斷左燕青半主

g持

ALL IN波蘭好唔好，贏緊都有1.83

半客

鹿特20goallll

Romania .. 你唔係00 呀嘛

入味?

2:0

鹿特-1

恭喜手足鹿特

psv唔係對垃圾都贏唔到下話

鹿特丹-2

Psv上呀 信心

羅馬有得恭喜味

FC燕豪芬有無奇蹟大

半場緊，想入都冇得入

啊梅比多球啦
半大全小

差呢場同巴西個場 三千幾

Psv快絕殺

去啦

火雞
波蘭

我差意粉同羅馬，仲有場哥倫比亞朝早先開波
意粉當斷撚咗算

我想見耶蘇

22

阿梅

俄仔+1 羅馬尼亞盤 巴西盤 比仔-1盤加油啊💪💪💪

阿梅果然半全大膽

荷乙如果開2.5b馬會破產未

阿妹
Psv

口都乾埋
搞掂
訓
贏多d

之前開過2.5/3
跟手轉曬3.5同3/3.5

7場得4場開到2.5b 點破？

巴打 俄仔今埸贏到嗎？

我多手串埋意大利
應該收得皮
訓算

呢場冇人買？

意大利真係陀衰家

錯失良機

Lm先

派？

有

留多個名先

32psv 完

Psv已死

訓醒

Psv抵

烏德 goalllll

我用燈力祝嗰啲貼事後飛以後買乜針乜

派

齋貼事後唔派以後買乜針乜

又唔好咁 人定出你都味必敢跟啦

伊斯go 機會黎拉

Psv比人絕殺 我好失望

好勁啊巴打
好有前瞻性啊你

頭都大撚埋

但貼事後唔派有咩意思

又係堆味見過名貼事後 事後唔派 等陣就輸撚死你班垃圾

塞爾個場最多多一球，搏既買埋無入球都得

阿梅psv 可以blacklist一段時間

個重點係事後孔明有乜咁勁
威喇威喇

比ng收息

比利時goalllll

比利時goalll

黑山有0.5/1買
2隊踢成點

比仔 機會黎拉

迫害半大 比利時

比利咁撚正氣

世3勁到

冇睇 做咩咁耐未入波

講左一定至少中2個架啦....

比仔 入多粒 震下驚Ok？

塞狗俾多粒

比利時goal 收錢

睇羅馬攻唔攻得入

入呀羅

無跟到

好酸

俄仔goall

單機啦事後狗

屌你老母土耳其

意粉廢撚到，差啲比人2:0
而家唔係所有盃賽都計世界排名分數咩，仲可以咁樣尻踢

而家先派u21彩 屌

俄佬角大已死

快入快入快入快入快入快入快入快入快入快入快入快入

羅馬入未？

土耳其後防訓醒未

比甲聯賽成日半0全6
已經怕左比甲半大
依家仲要係比利時
呢隊半大之前輸我好多錢

都唔洗47分鐘定律

入入入入 羅馬

酸死我
得佢先贏大錢

比ng繼續收息

意粉 2邊入多粒

比利時3:0

講完就goal

差意粉大波呀 屌

你老母臭 猜黎猜去

俄仔頂實
羅馬盤

羅馬尼亞跟盤走應該贏到

半格

條3串1差羅馬主勝

唔夠踢 扮死?

意粉冰c到尾段先爆

俄佬40分鐘3C ok?

塞爾入多粒
羅馬快goal

比繼續ng收息

係 應該一粒

黑山入未

伊c唔派賭撚啊

冇人買呢場？

咁快gel

塞爾維亞屌到咁得1粒..

土耳其黑手黨垃圾

射術差

望就咁望啦 一粒過到關都算

學啲事後狗
我自己冇買

波蘭真係狗閪黎 入完就停角

有買大波

羅馬吊打

屌你個羅馬尼亞

火雞黑手黨

入緊角大升賠率

大撚獲 似和

俄撚刷未

羅馬同塞爾好狗

全波台垃圾換黑山fg

輕鬆0-4

羅馬會2:0
意粉會2:1

比 客其他

塞狗同比狗竟然揀咗前者

羅馬入未

屌你老母真係衰貪心串埋歐國聯
荷假中晒都冇錢收

羅馬 1粒 夠拉😍

20射都係要靠12m

比利時下一隊入球正
2..3..4..都有1.8賠。。繼續炒

追!

塞比多粒

追左2 3 4 派錢波

比利時ng easy

意粉果場睇黎刷得下

好波係咁送角

on9送角

蘇格蘭係唔係前幾日比威爾斯強姦完

蘇格蘭差少少

羅馬尼亞 我五貪心 半格好了

比多粒

呢場睇都冇睇過，原來仲孖緊窿

邊隊比多粒 Ching

比利時

要俾紅啦 明踢

意粉 入波未 -2

0:5 客其他

比利時唔好追ng好wo

意粉識q入波咩

我都想知

羅馬唔識入

0.5/1 破3.0就入

追咗，但放軟曬手腳

意大利再唔入 樓主要比狗屌

俄佬2C ok?

唔撚係啊

係時候練下死守了

係 贏緊4粒已經踢得好輕鬆

11角cash

比多粒好喎

意粉波蘭兩隊下半都係咁送角

睇到就訓著

直接傳粒波出界比對面換人都夠膽死

意狗咁都唔入，雖然越左位好耐

會有多球 放心

意粉13.5s

0:5未

原來比利時-1 仲高水過塞爾維亞-1

記得世杯果陣玩波蘭角瘋狂俾佢逼害

立陶宛差啲

2.5倍

全場0 0 我斬爆哂d塞狗屎怱

俄佬20分鐘2C咁難？

買左羅馬串意粉 jump

塞狗唔撚入多粒不如輸埋佢啦

13.5入唔入好

大定細

B/S

同埋比利時得返巴書牙伊係度 lkk同世3都換走左

塞爭d俾人追和

羅馬利亞15射門3中

大

21 腳都入唔到兩粒. 快D輸

入左練下心 仲有20分鐘 輕鬆13.5B啦

睇下會唔會秒爆

想買羅馬0.5/1

屌。比利時差啲

屌你老母羅馬！入球呀
你好多時間剩？

哇

我覺得比利時仲有多球 諗緊屌唔屌多一舊落去試上佢

黑山紅左

黑山RC?

黑山紅

屌囉

一早入左

紅咗仲勁ok?

球球射去d空櫈度

屌你 意粉開大未

俄佬到底可唔可以比多兩屍

羅馬尼亞 對面打小個五系五入啊

黑山win

記住那關於wales的教訓

我真係堅想羅馬尼亞入呀屌

意大利無撚用

土耳其你和算啦 唔好搞咁多野

羅馬12碼？狗會封盤嘅

抵s啦

Serbia班仆街

黑山紅左件

當我無講過

想買黑山

有好幾下唔洗頂出界
專登送
唔係收咗錢唔信

RC完調整下個盤姐

gchi

上車

羅馬塞爾10mins都無一隊goal可以空難了

十二碼

意粉12m?

Italy

羅馬尼亞 機會黎拉

波蘭針

意粉唔該入波比多球

好似剷波先
定我睇錯

入佢啦意粉

12m

塞爾單邊13角

05未

比利時快入多一球

意粉入波
唔好變C

咩料羅馬條友30碼射😂😂

波蘭點輸

食住個勢

係 我都出奇比12碼 但係我要大波 屌

Joginho 射

意粉唔會MISS掛

屌你 羅馬尼亞

後剷

goal 11

Italy goal

GOAL 1:1 反CUP

黑山輕鬆

跳起射？

塞爾維亞又要靠12M

你隊閪仔又係靠12m

Serbia pen

佢隻腳剷果下快d其實

咁撚多12m

12M都MISS... 斷腳啦屌

仆你個街

失

意粉比多球大 ok?

黑山頂住呀

塞狗整係識12m入波?

炒12碼

塞狗全隊空難死

去死啦塞狗

法比安斯基我對你好失望
條友一早望左去左邊
個Cam影左佢咁耐剩係望過一眼都咁唔專心

係12M都唔識入

唔死都冇用

羅馬尼亞比力

炒埋 廢到

羅馬開始攻得應

賣笑

比利時你仲有14分鐘

真心on9

比利時入啦 賤種

意粉比多球

屌你入得未啊 等足80分鐘

意粉冰c冰到4倍以上
之後先好開角

送球12ma 比羅馬啦

5千羅馬尼亞

呃個罰球算啦

塞爾維亞可以去食屎.. 買左佢-1同比利時-1

比球12碼羅馬啦

立陶反cup gogogogo

比利時jump

點解可以鳩成咁塞狗

集氣

比利時入多粒啦 咁多人買左

羅馬屌你入未

扮死都無用啦

黑山傷完未？

塞狗禁屌 12m又比埋 都係得1粒 係咪on9

羅馬係唔係針啦。
仆佢個臭街，懶慣閒咁

加時俾人入爽d

又要MARK低塞爾維亞斷腳隊

差不多

05

3.5/4b快入啦 俄佬

羅馬尼亞空難啦

射幾十腳比埋兩個12m都開唔到-1
都幾經典

差羅馬尼亞
入波未

羅馬尼亞成隊好似散步咁

比

00

12角

打小個都入五到
跳樓拉

比利是!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
比D爭扎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GEL下頭先

塞狗快手輸埋佢

我買左4/4.5 差一球

輸鳩曬....

五你老母 番5p啦撚樣

絕殺未

土俄有多粒 快追

mola 我換3落去踢都得啦 跑黎跑去

土耳其反cup生食狗屎

輕鬆到黑山

me too

羅馬輸撚埋佢喇

12m都唔入dklm

波蘭世杯買佢角果陣唔刷 撚狗隊黎

波蘭突然連環角

得比利時正氣

羅馬俾一粒我走盤ok?

以後1蚊不買波蘭角球

塞狗空難死

4串1差佢 半格比我都好

岩岩咪又黑山win懶係

立陶宛炒空龍

上車盤

買左12.5s 都要jump

唔撚睇 訓算

半斤八兩

斷腳

呢場波on9，入第二球好撚難咁

冰角啊dllm

得閒就送角. 要果陣又唔刷. 好撚ON9呢隊野.
仲要打利雲度夫斯基,, 世杯果陣廢到

Same
一場有幾粒角送比人

塞條on9 sin 腳

12.5b 2分鐘收錢

巴西角大

垃圾羅馬

唔撚死都無用
送埋俾你都cup唔到

輸撚哂

塞狗19c 派錢又唔開 jump死了

正正常常刷角唔係問題
送真係好撚on9

以後唔買塞狗

訓

廢架

針返荷乙半大啲錢出黎

屌奶星 買撚左意大利

呢個垃圾歐洲國家聯賽成日開和
得啲強隊屌打先開到盤，有撚用咩

羅馬blacklisted
大船定律又勝利

15射3中 笑4

輸8蚊

唔係荷乙半大真係準備聽日入錢

世杯果陣又係有個傻撚最後走去送角.
真係記撚到依家, 輕輕鬆鬆踢出底線先黑人憎

塞爾維亞冇柒頭

要刷角刷多幾角啦
唔撚係買12.5s你比13角膽我呀?

點解唔早d訓

唔送角我點中角大 你係咪on9

塞射失12m 立又兩個黃金機會射唔入

唔好啊大佬 我買左13.5s

比利時入多粒

冇人買意粉？

屌你老尾西波歐國聯

逼害大波

有過關斷佢同羅馬

同路屌佢個仔

輕輕鬆鬆送角真係好撚難捉路

羅馬尼亞 求下你空難

識買了
買細波

買細又開大

全埸屌打 黃金機會唔入 靠個十二碼入一球贏 比多個你射夠膽死炒埋

垃圾國家

天滅羅馬味

u21半大 ❌
伊高斯盤 ✅
燕豪芬青年客w ❌
比利時客客 ✅
比利時-1 ✅
塞爾維亞客客 ✅
塞爾維亞 -1 ❌
羅馬尼亞盤 ❌

5k一注贏350蚊

輸下錢就咁撚樣 唔怪得你輸

係咁落底
好撚驚心

好快

重注半場巴西 買得過?

會滅埋意大利

快D仆街死啦
11個打10個都唔惦

大心臟

同塞爾維亞

13.5s生還

買果幾十蚊咒人空難

聽日果幾場 買撚哂全蛋去 中一場都有錢拎

廢撚到

無事既我All in左姐 最多咪輸鳩曬

咁買幾多錢先咒得？

美國巴西都照買?

垃圾係咁樣，唔反省下點解輸，輸就咒鳩人
根本同馬會廢老冇分別

講緊星期六果幾場歐國聯

你的心臟又強大了

紅左仲勁定律

我怕遲早中風

英撚西撚唔似會00

唔知喎 d波咁易賭

羊咪得
11.5s 12.5s 針

巴西 哥倫 烏拉

歐國聯開齋
先豬兩場

塞爾維亞廿幾射+2個12m都開唔到-1
應該我反省定隊波反省

想all in 巴西w算

連續2場都有1場0:0 假設買哂10場0:0都食到餐m記加大

墨西哥主場竟然受讓

友賽

全0:0嘅話食多個24蚊餐都得啦